無理解僱 問題求助

如果上司玩野而令我無理解僱。
打過上勞工處問過資料

有幾大機會成功 或者賠幾多日？
有冇例子或者有乜事項要注意？

玩乜野

玩乜鳩

比更唔編，比十幾日只編三日，
之後又cut返哂所有更

之後以我二個月冇上班記錄
自動幫我離職

你出親POST都無人理你
真係慘

咩工黎

Part time?

係

番左幾耐？ 夠唔夠418？
就咁睇件事，兼職唔編更構成唔到無理解僱
除非合約本身寫明每個月番幾多個鐘

份工返左半年。

佢唔編更比我，應該唔算係我無上班記錄？

因為佢無通知我解僱

你本身一星期返幾多個鐘